如果你可以變到好有錢，但代價係光頭或者有大肚腩，你會揀邊樣？

正皮 : 光頭
負皮 : 大肚腩

光頭有植髮

咁我寧願維持宜家咁既身家

大肚腩

利申：已經有

小事啦，一直大開

幾時過數

大多數中年人無錢+光頭+大肚腩

行轉公屋就知

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

垃圾topic，有錢咪可以變返瘦，on9

【多圖】青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛

大肚腩本身已經有
簡大肚腩再去抽脂

是但啦 大肚臍可以靠操練,光頭可以靠植髮
2樣野都唔係不可逆
但冇錢就係不可逆

其實植髮無咩用
植完既髮量 都係好稀疏
唔洗旨意留到韓仔頭
又唔可以電染髮

2樣都有

負負得正

變番窮撚

而家可以有錢，仲可以少咁樣。都幾著數

無所謂 有錢去植髮又得
有錢唔使做 去做gym 操fit 又得
如果你話兩樣都唔做得 又得 有錢有女有得享受 肚腩 wfc